突發！旺角有兩女子墮樓重傷

推

雙飛人
真係幽默風趣